藍絲：「你班死廢青想玩到幾時？」

點解市民咁嬲？
- 因為8月11 拉咗54 個人健健康康入去新屋嶺扣留中心，但有31 個人都骨折咁出返嚟。啲醫護人員話，佢哋得返層皮膚去連住啲肉。
- 因為仲有幾個女仔俾警察拉咗入去，傳聞仲俾警察輪姦。
- 因為仲有好多好多類似嘅事喺各區警署都有發生過，只係冇人俾人打完仲敢講出嚟、但仲有好多女仔勇敢指證要俾男警圍觀全裸搜身。

點解要搞港鐵？
- 因為7月21 號，港鐵放黑社會入元朗站打人！佢哋明明可以閂車門，隔開兩班人，但佢哋冇咁做，事後仲堅拒承認責任！
- 因為8月31號，警察衝入太子站打市民、喺室內放催淚彈。港鐵仲要幫警察拉閘，唔俾救護員入嚟搶救！最後仲要連埋警察成車駛走，而家全架車嘅人都未有消息，有鏡頭影到有兩個人俾警察打到無知覺，邊個知警察係咪打死咗無辜市民，想毀屍滅跡？

點解要搞機場？
- 就好似你哋話，當年中共批鬥你哋爸爸媽媽，批到癲咗。如果你當時聯同村入面其他人，一齊行出車站，想話俾其他村嘅人知道、如果當時有外國人，你又想俾佢哋知道中共幾咁恐怖；點知人哋話你影響民生，一樣道理。

點解要影響「民生」？
- 政府任意俾商家佬同大陸佬買貴晒啲樓就唔影響？後生仔連樓都買唔到呀！你哋成日話美國俾錢我哋搞亂香港，撇除係咪真係有俾錢，我當真係有；我想問，如果香港人人安居樂業，人哋要俾幾多錢，我哋先願意搞亂自己屋企？
- 知唔知而家小朋友講廣東話會俾同學仔杯葛，呢啲係你見唔到嘅民生呀。
- 仲有藥房呢、奶粉呢？你覺得呢啲係振興香港經濟？香港經濟唔係靠零售㗎。

你哋成日話，後生仔唔夠中共鬥㗎啦！
- 後生仔冇樓冇物，一條爛命，鬥輸吧就。我未鬥過，點知唔得呀？
- 後生仔有讀歷史，知道極權統治一般唔會過70 年。後生仔知道，係機會啦！
- 後生仔而家有得上網、識其他語言、識得玩國際輿論，不如你都支持吓後生仔做一啲你當年做唔到嘅事？

俾藍絲屋企人轟炸完，想發洩一吓
兩點半 添馬見

加油

有排都未完

無窮無盡唔會完

點解唔問林奠想玩到幾時？ 都講到明五大訴求缺一不可

玩到香港獨立

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

下次直接答佢玩到你死果日都要繼續玩

死廢青表示你死我都未死咁唔鐘意咪快啲兩腳一伸咪唔洗覺得煩
所以個政府幾時收皮我咪考慮下停囉

俾錯負皮

我都成日比藍絲屋企人圍屌尋日頂唔順quit左group

想玩撚死你，藍絲我要你屎都無得食

玩到你死果日

藍絲廢老
咁好玩你都嚟玩下囉

唔好放棄
幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場，連燈
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇
Youtube 睇D100 radio 城寨
洗走佢地睇開既記錄
仲有 unlike unfollow youtube 同fb d 低能page

佢地 年齡層有 自己朋友whatsapp group,會不停有抹黑圖傳來傳去，源頭可能係wechat

最後一句後生仔唔會鬥得過中共
當年清政府弱係弱,但係勢力對比國民黨強大,咪又畀民國推返,當年共產黨雞咁屎,弱都呀媽都唔認得,咪又打贏國民黨,以小勝大有咩出奇?

已經做晒
發現咗之後 叫我快啲刪咗佢，話驚俾人清算

respect+1

太長冇睇
我就預玩到下年7月

沒完沒了

Push

玩到你變黃為止